[IOS/ANROID] TCG 決鬥大師 DUEL MASTER PLAY'S

官方twitter

an

ios

中文玩法教學

已down!!! 睇下有冇以前嘅感覺

不過要對中文卡表

童年回憶但幾點開ser

有冇講過話幾點開始有得玩

暫時睇少少卡都係照舊,冇乜字
都係d專用名詞,加小小動詞咁
未去到好難睇
但都希望加番英文
好似舊時有中,英,日揀
玩法佢巴哈篇野寫,好似改左mana屬性,簡化左
等開完ser實質玩下拎感覺

朝早掛
但新game易死ser,觀望下

未入得

玩得

連新手教學都load唔到

岩岩load入左
我入完教學出一出app再入就跳左教學

首抽有21pack卡抽，禁skip有ssr會出彩光

係回憶

Load勁耐先入到

成個鐘先load到入教學第一步

等到唔想玩

唔知係咁岩load到定點，唔禁retry,取消重入就得
但入唔到story mode,等佢維修

留名

抽到某d卡會送playmat同卡套
家下冇得玩對戰，去研究下卡list先

隻卡驚係日本好似仲好多人玩
香港好似靜咗十年都有
童年回憶

細個睇動畫覺得幾正但冇錢買卡玩，而家可以玩，但唔記得晒點玩

lm

Day one就死到咁。。。。。。之前啲事前有冇比齊？

而家你唔會識點玩...
追返十幾年既卡唔係咁易
利申: 中學玩過+現役

咁係隻game慢慢學

信箱有拎到堆野，應該有掛

我寧願揀15再學，點知第一個教學就入唔到

我都係

應該全部對戰都死
story同訓練都唔得

咁樣叫人邊有心機玩喎

過左第一個教學，又要等

正式出公告維護
完結時間未定

1430維修直至完成

都要啦，依家同玩唔到無乜分別。
難得有TCG出手機驚無閹割玩法，希望佢快手搞掂佢。

我頭先好似見佢有auto play
但都冇機會睇清楚個界面

本來想買下卡玩點知

我都無留意到有Auto，頭先撞下撞下成功打到一場，有Cut in 好熱血。

現實見人話出到差唔多20cost野?
但手遊都係由頭開始，又冇限咁死cost屬性
打發下時間算

99cost

無玩好多年，點儲20cost

有機會我理解錯既
唔識查番佢d資料

暴走龍都12 cost

好耐以前白鳳堆blocker都好鬼高cost
暴走龍好似有墓地輕減?

想玩

留名等玩

好似係，條件唔記得

想問如果對方得番 1個盾，double break 會唔會一下打死對面？

no

玩得未？

一開服就死服 等左呢隻game好耐
冇玩過遊戲王 剩係玩過呢隻

Dllm 仲未搞好

整完，twitter寫

21:50～未定

頭先入場前都斷下咁，家下仲對戰緊

唔壞邊有野送

半個鐘後再講情況點

聽日12點開ser

【サービス再開の目途につきまして】

現在も鋭意サーバー増強作業対応中です。
再開日時につきましては12月19日（木）13:00にまたご報告させて頂きます。
お待ち頂いてるお客様にはご迷惑をお掛けし、また深夜のご報告となり誠に申し訳ございません。

#デュエプレ

Overload等聽日

唔識睇日文 驚睇唔明啲卡 有冇巴打到時大概教下咩字點解

我都唔明但同BS比，就咁解下都明啲啲

DM算簡單
都係鬥攻血數值黎打
無遊戲王果啲咁複雜既魔法卡陷阱卡

靠印象寫少少,好似係咒文卡(魔法)同生物卡為主?
名詞都唔係太記得好準確既意思
S trigger唔記得

疲勞對方所有生物

タップ(tap)唔記得係咪即係用完變疲勞既時候

1副卡入面,生物會有幾個種族,佢介面會有關連比你睇咩卡可以做佢底卡
e張係萬用進化既底卡,唔分種族

其實真係認得d名詞,即係cost,power,creature,tap之類,應該都明
前期d唔太多字

前期係咒文卡(魔法)同生物為主，中期會有裝備同埋城堡
之後有超次元，再新嗰堆我都唔識了
S trigger 係人地打爆你啲盾，而咁岩張卡上手時有S trigger就可以唔洗俾ocst就出，用嚟扭轉局面
ホーリー・スパーク係神卡嚟，一嘢tap哂對面所有生物，防衛用嗰陣可以變相end turn，又或者自己攻擊時可以清對面場(橫置先可以對戰)

dm前期唔太多字，啲卡簡單易明，而家新出嗰啲好似閱讀理解要睇文咁

好多TCG都係咁，前期啲卡都好簡單，玩法無咁複雜。後面慢慢加野上去，張卡嘅解釋變到水蛇春咁長。不過歷史話我地知道，好多變態嘅卡個效果都係好簡單，得一行字。

dm都要睇文咁其他就真係唔洗諗

我記得呢隻GAME最得意係啲牌攻擊左之後會橫置/有技能自己橫置 有啲卡可以令所有攻擊過既卡重疊

真心以前就咁解啲文都玩到

以前覺得呢兩張勁到爆炸

呢隻對手禁止對手召喚非多色生物，直接落墓地好似係

呢隻速攻出嚟燒人3個盾直接落墓地，鋼鐵巨龍進化版

仲有隻巴朱拉攻擊時燒對手兩張mana又係好屈

【サービス再開について】

12月19日（木）16:00頃からサービス再開予定ですが、お客様の通信状況を調査しつつ調整を行う必要がある為、予告なくメンテナンスの実施及び解除を行うことがあります。ご迷惑をお掛けし誠に申し訳ございません。ご理解ご協力の程、宜しくお願いいたします。

#デュエプレ
3點

反正石你送梗，不如攪好先再開

官網有卡表，但都冇咩好睇住

究竟幾時先有得玩呀
想抽個卡都唔得

【対応の進捗につきまして】

12月19日（木）16:00頃にメンテナンス解除を予定しておりましたが、動作確認中に問題が見つかり、対応に時間が必要と判明いたしました。終了予定時刻は18:00頃となります。誠に申し訳ございません。
状況に変更ありましたらまたご報告いたします。

#デュエプレ
5點

日本itunes個評分開始低
出師不利

一出就維修 好難有好評分

佢點都要加碼送卷抽包

想同魔界戰記睇齊

【対応の進捗につきまして】

12月19日（木）16:00頃にメンテナンス解除を予定しておりましたが、動作確認中に問題が見つかり、対応に時間が必要と判明いたしました。終了予定時刻は18:00頃となります。誠に申し訳ございません。
状況に変更ありましたらまたご報告いたします。

#デュエプレ

5:00

都係斷線咁款

咩撚野垃圾server來架屌..

做個新手教學 可以瘋狂重新連線

GAME都入唔到 屌拿升

又死ser

死der緊急close

其實隻game係咪就係玩維護？

Diuu master

人氣真係勁

當年tv版邪帝3重擊破護盾係幾咁熱血

幾驚係咪淨係識維護

維護驚

還我童年

搞咗足足一日都未得

玩得未啊

岩岩開左幾分鐘 改完名又維護

玩得叫我

屌

痴線twitter咗多人轉推

4葉以前有玩dm?
個個app驚po都見到你

以前睇過動畫咁

轉推都唔及留言數,有幾何咁多人講野

玩得wor

得1張Sr唔知開唔開好

我個case係中進化後,但冇進化前既低cost底怪
結論都係要長玩抽齊卡先砌到
但首抽計可以博下多d sr
佢每副都有送sr比你,最多叫玩住先等有自己想要既卡先轉

拖太慢,唔可以限turn內解完d成就

好易斷是但抽左10包先

排緊卡斷線

有冇眼花 維咁耐咩補償都冇..

已經玩緊ranking，試緊水暗燒卡同抽卡deck，效果唔錯

見人地綠色疊mana好爽

金幣係咪都係用黎抽卡

第一場對戰對面條友又有play mat，又有卡套，副deck勁到
btw有冇人知邊個制可以熄咗個震機

有冇啲咩網可以睇卡效果 完全唔識睇

大佬可唔可以些牙下DECK LIST

新手未玩過，抽到两張sr都係光，有無啲list參考下

又死ser了，聽日share

暫時係,其實都係用黎買卡套,檯墊,服裝之類

設定voice下面果兩格

死亡師傅童年回憶可惜抽唔到

玩左個幾鐘就極限,熱到lag機
唔玩住

唔洗抽，有送架wo

無撼了

671695728
想加巴打一齊玩

已ADD ID: 224400656
btw 我都中光 自然 secvr 有卡套playmat 超正

副deck暫時咁，改良中

玩得光暗/水火 deck

23張券，冇貨

仆街唔識砌deck

刷起手的話建議大勇者SR
勁正

左上角個發行code
之後新規作成，左下入code應該就出得番
但要大家都有堆卡先

家下試緊光綠，未係好順手

知唔知邊度有deck list 參巧

中sec sr同普通sr有咩分別

點重刷

第1頁#18
ed全彩圖既送卡套,playmat

我加埋水入去 有晶體長矛人穿心

成隻game del jor佢
再download 過

整個教學教下砌deck

新手一問 充能有冇話優先用咩卡定棄高cost先

我覺得強行放兩張demon hand不如放番兩張aqua surfer 會較穩定

Sor 自膠
睇唔到你有三張，咁放多一張aqua surfer 同spiral gate 弱化版

睇你咩卡組同睇情況,我自己有d4-5cost又唔算特別好用咪扔
你成副都係低cost為主咪睇會唔會拎黎進化,或者有特別效果
好難講

係咪要ed
但都唔得閒搞

想問咁樣係咩意思？

上appmedia已經有decklist睇

你放咗你未有嘅咭入deck，所以唔可以玩呢副。將黑色嘅牌拎番出嚟

THX Ching

我中左聖靈冇mat,反而水槍有

7c隻聖弓求道者同埋8c聖核精靈個效果應該係長駐
唔淨只係召出嚟嗰一turn
btw巴打好有心

我想問下咁樣開局係未ok?

969198694
有冇人加個好友解任

想問點解日本store評分得2.9 隻game好一般？

【緊急メンテナンス】

サーバー改修作業の為、下記の時間、緊急メンテナンスを実施いたします。

実施時間：12月20日（金）16:00 ～ 17:30予定

皆さまには多大なご迷惑をおかけし、誠に申し訳ございません。
ご理解ご協力の程、宜しくお願いいたします。

緊急維護 3-4半暫定

想入坑但見到嗰評分有d卻步

因為前日開ser維護左成日都未玩到

除左薯仔ser之外暫時無咩野既

咁玩下先

夠你玩住先

細個玩到岩岩出裝備卡棄左
E家個玩方好似好複雜？

Add咗
BTW ching個名識貨喎

見到某啲T1 deck都未必需要呢啲卡，但呢啲卡可塑性高，見啱就玩啦

一個二個都有幾張TP, 我就一張都冇

用光生物卡直推爆對面
光堆生物卡低階幾強
通常六階進化都未洗，對面就爆開

要阻擋，有阻擋

有冇decklist可以share呀

ser都死埋

水卡果啲可以無視阻擋同埋反擊力幾勁，純光麻麻

以前細個玩到雙色卡就冇玩
想問電話版係咪直出到最新

利申 呢一代嘅卡小學果陣玩過，去到雙色卡已經棄坑

唔係 暫時得初代

thanks咁開ser玩下先

唔係，應該係最前期加小小新卡咁
卡包得一種，每屬50幾張

以前最中意玩光同自然
我實卡每一代光UR仲有keep

阻擋可以打疲勞怪，你一打完就會比我捉

以前玩開純暗惡魔再加殺手組合

一陣試下同你玩

維護完

光系最煩成堆盾觸發阻擋仲有張全疲勞
隨時反cup

故仔入面呢張係其中一張王牌嚟

006988382

歡迎add我一齊玩

等到有King Queen 就開始唔使玩

Mirror燒卡deck 打咗16round唔知點解我贏咗

睇appmedia現時風向吹緊水自利維坦
同埋暗自悪魔神バロム

924919342 +++

哪來咁多SR

講少少我副牌個打法
code 25EZGJ

呢一副係我玩緊嘅水暗燒牌deck嘅基礎，目前10-5仲要3場係mirror match。呢度入面得C同UC，玩法係中速一邊用3階2000蟲一邊放阻擋，好多時侯對手連AOE又或者清場大牌都未出你已經燒咗張牌。抽牌方面水文明專長，就算冇牌都係你對手冇先。

（望住對手玩火龍deck係咁燒佢牌好正）

唯一問題係deck未夠穩定，怪普遍比較低攻，仲諗緊點整好

我個版本同其他人嘅分別主要係呢三隻

呢個2mana 3000 blocker差唔多擋曬所有同mana甚至有能力擋3mana怪，速攻deck對上呢隻好麻煩

4mana 2000 slayer blocker專屠大怪，理得你T breaker都係死

6 mana 7000 D Breaker 最初我以為呢張廢但中後期可以用黎坦6000同迫對手要殺呢隻而唔捉我小怪

副deck一定唔係最好，但個人推薦新手可以試下玩，自由度幾高下

貼地deck
appmedia啲deck好難組

打唔穿光系blocker陣喎
一拖到後期慢慢磨死你

我自己會覺得水自打快攻應該會好d

宜家睇緊光deck，一陣可能起副新deck玩

對過光deck就係咁燒佢地牌，手上冇牌嘅更何況場上冇得磨我

我純粹覺得demon Hand 係童年回憶先放

應該係砌牌問題
光系好多卡可以揾墓地
仲有紅玉草碧玉草守護聖天呢d低cost阻擋
齋扔手牌唔易贏

月光守護者先啱
守護聖天係另一張幾好用既攻擊怪

堆火暗係玩觸發，可以頂，張4cost聖騎士有可以放多d，平民卡組

913888748
歡迎add

之前純光比隊水打殘左
又擋唔到,仲有張全部blocker彈返手牌

水係有d天然剋制
不過光都有好多疲勞對方既卡
特別係三點cost個張光以外全部疲勞
要清對面d無視阻擋怪唔算好難

勁爽 一波反cup

又維修了

屌你老母又維護？
我想打機咋仆街

on9

維護完加

又係你呀屌

【緊急メンテナンス】

課金処理に関する不具合を確認したため、
急遽緊急メンテナンスに入らせていただきました。

実施時間：12月20日（金）22:30 ～ 終了時刻未定

皆さまには多大なご迷惑をおかけし、誠に申し訳ございません。

進捗状況については改めてご報告いたします。

半個鐘後開

入得

營運送咗10抽會唔會孤寒得濟

中左d正野，唔鬧了

新手想玩 以前淨係睇電視覺得好型 不過日文好屎 有冇d中文網睇

呢隻game有出過中文版
你可以Google下

中二角超人SR 唔鬧了

幾多張SR先可以開波?

其實要睇你想玩乜嘢deck
好多S R未必有用 我抽中幾張S R冇用之後分曬
最理想就要中某一個文明既S R
之後再中複數同色有用V R
再慢慢打錢抽包再合卡
SR VR 評分可以上app media 睇
仲可以順便睇下佢哋點砌 不過啲參考好離地超級貴

唔該,岩岩中左火水木白色既SR

戰鬥緊中bug,阻擋緊跟住畫面就停左係度,可以禁野,但唔識load

好睇你抽中邊一張，呢隻係tcg驚嚟
一張通常都唔夠做，好多時落親deck都要複數編成
屬性太散又係無咩用，集中抽一個兩屬抽複數sr會好啲，不過唔課金好難做到

知啊,火水木都係封面果幾隻,係白色唔係

有冇得熄震機 震到好嘈

介面真係唔方面,冇心機再打
睇兩個應該都明好多啦掛

設定,音量下面兩個tick

Go唔go好 見到隻光sr同vr法術都有用

張張彩卡都中暗想玩火龍
同埋tcg佢咁既抽卡設計咪要重課

分解再合囉,但你要浸好多pt
家下除左任務,冇咩賺大錢方法住

佢唔似隔離duel links係一個有限既pool咁抽
咁其實刷首抽冇咩為 反正都係要狂抽

我覺得一般 光最勁應該係精靈王 block用spell
同4cost blocker combo 已經好足夠
建議刷自然大勇者/火人類快攻 SR
不過呢種game 係鬥長命 玩得越耐越着數

好 刷多陣先

開了

但係精靈王無種都係收皮，雷鳴係光屬少有增加手牌手段，而且高汎用性，有光屬就得

我係咪算好彩
定大家都係咁
暫時打塔打到13層

你話呢

671695728 ++

光火速攻好癲
不過要齊守護聖天

加左

我以前細個都係玩火光 加陣都係

求好友
955236630

唔識砌 跟appmedia 冇光火

主線19F
執少少會勁到癲
但要齊卡

有得copy 佢個deck?

最緊要係個core姐
火系低cost好多選擇
重點係張3cost既守護聖天
5000點出場所有blocker疲勞

加唔到，係咪要公開id

龍族有雞仔減輕cost

速攻鬥快架姐
而且火系好多魔法卡殺雞仔

玩咗兩日發現啲key都係卡卡地走返去刷首抽算
順便刷張sec出嚟

913044640
朋友

故事d出卡次序係咪固定
重打成日都係類似

正wor,打故事開左新mode
打電腦抽box拎卡

預告今日會有維護，時間等通知

21號5點開始維護，完結時間未定
處理課金相關

又無得玩

比人用完整t1水deck屈左機
一升階就比人屌打

出左四日可以有六七次維護,屌BS出咪成個星期玩唔到

火快衝塔都幾爽

問條on9問題 呢隻game係咪冇固定日任? 淨係每日畀個新任你解?

有冇朋友打fdly解任？

睇落就冇,得右邊event d有時限

好thx

room match任 851881 隨手打場

成手高cost玩唔到咩

請問有無紫紅deck參考下 咁多位大佬🙏🏻 想玩速攻

要好彩開波抽到牌set場

420461621 大家可以add

俾我抽到聖靈王
我副光deck越來越好用

我兩張

6cost同5cost都有一張
但5cost個張真係一般

啱啱同你玩手上一直等緊出lost soul

你地會唔會解傳合卡

我會解多咗嘅閃卡先

掛住玩其他game冇打npc
要快手刷d代幣換聖誕mat同卡套

シティバトル得返九粒鐘清

655288787

求add fd 解任

無玩實卡岩岩裝驚玩
發覺啲卡圖 唔係咁型

紫色啲蟲真係
黃色隻大怪都唔錯 但係啲細怪就

我覺得幾寫實
好欣賞d設計

本來見紫色啲骨幾型
但係見到有張蟲卵不過玩法真係唔錯

仲有一個問題係呢隻卡驚 同一款sr最多可以放4張
好多卡驚多數都係兩三張 所以好難齊deck
暫時想組齊一隻色嘅牌先
有無巴打可以介紹下唔同牌嘅特色
目測
紅係快攻 卡圖就龍同軍事機械人
藍 唔識玩
綠就加攻 卡圖就甲蟲加獸人
白就盾 卡圖就戰機+機甲天使？

岩岩開始玩唔知有無理解錯

同埋想問隻驚有無電腦版

藍=抽卡,BLOCK唔到,彈手
紅=炸怪,快攻,龍
黃=BLOCK,禁魔法,疲人
綠=升召PT
黑=炸怪,掉手牌,掉卡組卡

暗仲有一堆殺手
後期炸場上怪
光一堆可以打怪既blocker
仲有張魔法卡變做一回合內可以打玩家

block打怪正常，但佢主力係禁魔法果邊

得一張聖靈王可以封光系以外魔法

邊隻屬最易上手

火幾好玩

冇中文卡表好難玩

試練之塔後備最尾3關攞唔到3星
係咪開唔到新章

後篇

真有無卡表網

幾時會有中文版

希望有埋pc版

頂住先

testing

全三星都開唔到，暫時係得兩章

要上手可以試呢個deck 22FSLD

重點係0dust！即係話可以一張卡都唔抽直接打，新手會學到儲mana，留意抽牌同進化卡嘅玩法。

一陣睇下會唔會寫心得

有冇火+自然速攻同好

抽到送嗰張火SR嘅sec
有兩張可以組咩deck

火自然應該無走雞
速攻加加mana 重可以入啲龍

新npc 個bb 可以搞到佢deck out
有100金

光易過暗
慢d但穩

玩速攻要純火deck mana已經太慢
Control 就火同自然龍deck

年幾前仲有玩爐石，有啲玩control deck嘅經驗放咗喺度，再加番童年回憶去整deck

不過宜家手遊比起我回憶中嘅玩法節奏快好多

Btw印象佐治 （bb) 唔係玩水deck㗎咩？送暗卡咁搞笑

純水係呢個patch真係幾大優勢
特別d怪係仲未有魔法抗性

果時喺快樂龍睇係basic 水deck
唔知佢點set
希望遲下有得開放用班舊角

睇返Fandom話當時起手系列水系太勁要令官方喺下個系列特登整堆廢卡去平衡

我下次會諗玩下水暗,好煩膠

695212619 加fd

隻忍者玩低cost喪召,唔夠佢快

525643363 ++++

858719469

邊關？

Added

控制

本身卡game出左好耐，之後應該有排殿堂限一，全限

好正丫隻game

純色得水火光用得過
木無盾無得頂速攻
暗系要堆mana太慢
最簡單應該係火單速攻5回合定輸贏

隻卡game都有d歷史，而且宜家又係好早期既卡
d卡圖算係咁

遊戲王早期d卡圖，更不堪入目

係classic

見到前面d comment話有得auto打，點樣set？

其實隻game個UI做得幾好，主畫面個女仔會講野，插咗USB仲會同你講差電中

應該我睇錯

水文明好屈
攻擊唔強但彈卡同無法阻檔
黃卡完全俾人屈

兩次惡魔神俾我炸隻10隻+1隻聖靈皇，跟住npc正係抽卡咩都5做

如果係咁等鏈龍出咪無得玩手牌，盾，mana全清

捱到有聖靈王就贏到
不過好難捱

打30層個陣就係咁 要佢聖靈王之前殺

啲幣除左換卡背 枱墊仲有咩用

呢個patch純水對咩卡組都有優勢
不過光系速攻其實唔差
但要有幾張守護聖天

推完三十層塔有咩做

又有新deck玩 2FMF3H

前期要用自然牌快速儲Mana，然後中後場用龍壓贏對手。對Blocker有兩張專清Untap卡仲要係Double Breaker，而對Shield Trigger就用7 cost 7000龍燒爆盾。

仲研究緊點樣可以打反擊戰

呢類大怪deck最大問題係人地小怪上曬場但自己得一隻又甚至冇怪喺出面，幾難搞下

仲有買衫

我自己玩咗陣，但想主玩暗deck，係咪應該再刷過
惡魔神好想要

屌地求add

之前n次維護既賠償決定
結論
今晚開始分批派賠償 卡包x10

retweet活動未夠3萬，送卡包x2 今晚派

抽哂賠償乜都冇

廿包零彩

入多兩張6費火spell??
或者入果張4費2000攻岩獸食細怪？

如果清場首選一定6費果張但係手上冇乜dust，4費我諗OK，仲可以進化

我重諗緊有邊幾張要先合好啲
Aqua surfer 應該百搭少少？
但頭先合完兩張普通卡轉頭就抽中

又係咁彈既

我想要惡魔神，但光卡出到咁 兩張聖靈王逼人開波

想問埋上面你哋講雷霆嗰張係邊張？

天威神恕？
光卡想齊隊反而唔係咁易
抽卡手段太少好易卡手
反而守護聖天速攻易d砌
聖靈王好好用但唔係咁易出到

超lag wor...

彈game彈到唔想玩

暗單有blocker，又可以dis hand ，應該勉強擋到

暗個d殺手blocker咁貴

惡魔神組配張邪妃，成堆blocker

試過光配水，個抽卡抽太快，mana唔夠用，
做既野反而小左

所以轉光配自然
光既抽卡手段係冇水咁快
但有隻可無視種族進化既萬能key
解決到光屬難進化既問題

5點個張聖靈王作用一般
我情願入6點個張守護聖天

5點cost 入2000攻完turn 全體untap好玩d

好有回憶
以前第一代有冇人玩3色

首抽哂d pack 開唔開局好？

應該可以玩住先？自然獸人deck/組火自速攻都得
仲有隻惡魔神可以玩暗deck

火單速攻啦
呢個patch火後期唔算強勢
五回合定勝負

今日繼續試下玩大怪deck

改良咗少少放兩張Aqua Surfer，通常6-7回合分勝負

330639706

有冇人可以加細佬

純暗真係難玩
好高cost

有米的話可以博抽到狂怒將軍戴達落斯

轉左水,呪文卡多左好多,都係彈返手牌
但打火果d低cost喪召好有效

打blocker灰到癲，對面一掉堆blocker出黎真係好難搞，好似得火同光嘅一兩張可以瘋狂清blocker

火速攻已經算比較易打水

水系可以彈全部blocker上手喎

我錯了,都係睇手牌

npc火deck真係一隻blocker都唔落

有1點龍
又有一堆兩點怪
最緊要係有兩張機神裝甲只係三點同四點就有雙重擊破
仲有張全部龍變速攻
算比較易打啦

忍者用bb係咪要砌速攻deck鬥快

光囉
堆blocker又平又好用
ai智力咁低好易過

噚日玩落光屬唔係好啱自己玩，所以繼續重刷
刷到十幾次都未見到惡魔神

想問呢張卡叫咩效
用上面條link發覺無呢張卡

抽到呢d sr 但唔識砌

Double breaker

自己無盾既時候，此生物獲得blocker能力

自己回合結束時，如果自己一張盾都無，重置此生物

唔知有冇譯錯

抽極都唔出天威比我

廢鐵龍控制

加好友
761922262

695212619 add左

係

加好友解任
300955472

【メンテナンスのお知らせ】

下記の時間でメンテナンスを実施いたします。

実施時間：12月26日（木）14:00 ～ 12月26日（木）17:00

ご理解、ご協力のほどよろしくお願いいたします。

聽日1-4pm維護

終於刷到sec聖靈王
好鍾意光文明d機械人
不過好難進化

剛剛打完第25層修煉之塔，有d真係好難完全complete
2次打光守護者我覺得係難到癲，卡咗成粒鐘
中中埋埋好似好多SR，廢鐵龍中多張secret，猩紅裝甲飛龍中成3張，再有Crystal Pladdin，但呢幾張好似唔係好喺實戰用得著，得1張惡魔神好用，但要挨到佢出都好難

拆左D無用SR去合自己要既牌

用一開始佢建議副光闇 火光Deck輕鬆30層complete

我原本想玩火自然快速推mana，點知冇blocker好容易俾人速攻死，我尋晚都諗緊係咪火光，用blocker頂住先推到廢鐵龍，廢鐵龍d效果唔知點解硬係覺得唔係幾好用

拆4張SR合一張

我講嗰副火光 最大都係4mana既key卡

其實大家覺得黃色配藍定綠好

858719469
差兩個求幫

求加好友
955236630

暗

求解

魔法卡好用

邊度有得合？

30層白鳳先係難到pk

加fd有野攞？

求加好友
556161297

我後期關卡有唔少都做唔到complete，都算數
白鳳堅難，一俾佢出到聖靈王就好麻煩，推唔切又或者唔好彩抽唔到，俾唔到惡魔神清就奶嘢

最尾個條件係咩

啱啱complete咗，好似係full盾perfect win

好-6咁突然complete到白鳳

btw d錢你哋係咪都係全部抽卡算 卡套mat嗰d得個樣，但成800coins，5包卡唔多值

579200071

求加

活動任務 加十個有一包抽

925533941

加好友

小d選擇囉
亦可以配自然4星隻無垢的寶劍

駛西對照表

529104453

新手求add

091702194
求fd

062395969
求fd子

127202050
求fd

憑呢幾張 開唔開好

屌好on9

原本贏，跟住無時間出牌逼你turn end

呢一個patch其實無乜邊張係神卡啦
只要有幾張實用性高既sr其實可以開架啦
真係想砌tier1既唔課好難齊卡
等之後出新patch好過

另外求join入房打一場做任
Room no.: 049401

斷咗線，轉咗543219

多謝手足lop幫手

俾你彈完張blocker我就知收皮

其實你光火應該都好難打嗰張龍，我一出咗你都半GG

唔係好識玩其實，勝率到而家都係一半半
而家雙色混，但好多時有mana就無卡出，一係就blocker頂唔知幾多rd

想問咁樣起手o唔ok

定還是呢個仲好

呢個啦 有火快攻 聖霊王 仲有個secvr

終於賺夠買聖誕雞妹

差兩個好友

求加

有無朋友同我開房解任

遲咗一步

想join main完叫我

好

好似話一陣維護

見到fd list 有個打到上金

勁難打 成日一贏一輸

四點先啦如果server準時嘅話

呢個game未準備好，緊急維護完之後又唔送多嘅故寒到仆街。唉短期內store評分唔會上升

好心抽卡就好似遊戲王咁有返個pool啦

咪臭係 無底咁追某一張 幾時先中

其實我覺得佢已經好良心
你有唔要嘅卡，你可以賣咗去換point再生成張卡
雖然分解4張SR先換得返一張仲要開咗圖鑑先得，但已經起碼唔洗話要齊幾張就要課到癲

問題係無pool連想中一張開圖鑑都難丫

岩呀
唔中第一張 點黎之後個幾張
如果好似爐石咁 未開圖鑑都有就叫良心

其實呢度有無人以前/宜家有玩Duel Master實體card？
屋企放咗副史前文物好想攞出黎同人玩

有玩
細個尻玩見型就入deck 又老作規則
試過係blocker 就入，搞到有廿幾隻都係
依家睇返應該連一副正常嘅deck都執唔到

同你睇隔離FGO維護耐就送石就睇到分別

BTW 1800先開番ser 都估到

去到7點

咁延長先有野送,雖然佢係夾埋一次過補償

傻啦 遊戲王之外 其實所有卡驚都有拆卡系統當然遊戲王有保底

好似sv, vg, lost achive， zenonzard同duel master 呢間公司嘅前身出左隻叫
Brain power嘅apps 卡驚（已汁）都有拆卡系統

但係同其他卡驚比 duel master 分解就得少少料 但係合卡就要好撚多

好悶，想打卡ar

但佢有得刷npc送閃卡比你拆

Btw 有無巴打有玩過war of brains

同一間公司做 同duel master players個界面好撚似

個忍者打多一兩場就中閃卡 點知main
次次都打晒啲錢 最後先出卡

有無人實卡有Natural Snare同Terror Pit放？
想收返幾張黎完成十幾年前副deck

整完

延長維護補償 $100

孤鳩寒營運

006988382

Add我

玩幾場rank都比對面死好彩執到好盾

成個大活動都係得100金幣，等執

入唔到新挑戰

same

7:30pm又維護啦

屌呀 又維護

等執 無野派

營運垃圾到

想搵番童年回憶結果俾營運消費屌你老母

佢連打npc ed都要online連住server
好想防比人改data
但變相server負擔大左

新手報到
拎住官方封紅色基deck打 可以點改
ps 維護前抽左張sr送埋卡套playmat好正

123 火單速攻

依加係無限期維護？

隻game 開返但個限時挑戰無左？

去到8連勝斷咗

好似呢幾日都有幾個時段會出

有無人好似我咁黑仔

成日用青銅獸人進場推mana跟住一嘢掉撚咗張惡魔神入mana zone

拎返出黎咪得

420461621 加朋友

係咪穩定返？開服玩過之後停左

自然有卡可以係mana拎牌
好過抽卡

好撚靚

新手想問 出左隻怪出去 跟住同turn進化咁打唔打得?

得

有個問題，佢逢親係比你揀卡既效果淨係開3張出黎比你揀，例如係deck到比你search牌或者係Mana 揀牌上手，係咪BUG黎？

佢改咗玩法好似係，正常應該係成疊慢慢search
我試過召咗隻火龍可以卡牌search 裝甲龍上手，諗住俾隻廢鐵龍我，點知佢夠膽死話search唔到跟住乜卡都唔俾我

改咗之後森林隻5cost牛變咗垃圾

同埋螺旋之門又改弱咗
以前邊有6cost限制

2cost掉走人哋d怪其實真係好惡

頭先玩過屑男+惡魔神，好撚正，清完人哋場之後抽卡抽到原本得一張變到6張

係咁比人屠

好撚on9... 開得三張出黎，希望佢會改返

宜家呢張好似叫Spiral Slide 而唔係原本嘅spiral gate，可以話唔係同一張卡

新活動點先見到

白凰三個任好易打

暗水 消手牌 埋blocker 清進化種

一個盾都無打過佢 抽哂卡磨死左

比隻game搞到聽日想去d card鋪睇人玩DM

宜家好似有得打了

成日行香港卡鋪都唔見人玩

香港好少人玩

330639706

求好友

一搵fb仲有fan page有更新既
佢都好耐冇做宣傳，動畫又冇野
得番d老鬼會識

NPC獎勵冇得reset
一月尾loop曬啲NPC就冇嘢打，On9

我以前睇動畫，記得嗰隻毀滅之龍同死亡唔知咩獅子一出場好有型
我記得前者係VR，後者係SR，呢度變咗附送卡

孤鳩寒營運驚死俾你抽齊卡咁

唔係啵，我睇清楚，個圖鑑本身好似係開晒

我諗如果營運唔洗一日要三四個鐘去維護（啲突然斷線我都未同你計）你話佢孤寒我都算數，但你大維護先兩Pack細嘅送錢連一包都買唔到，就算我幾中意隻驚都唔太想課金支持

Twitter上嘅回應夠詳盡但啲人唔收貨，認真快啲送個10Pack啦屌

今朝1pack入邊 出左2張惡魔神sr

899066267

求fd

真 唔比錢真係好難齊牌佢一張牌可以落四
機率又唔高 琴日十抽一vr
拆卡同合卡個比例又差npc閃卡拆一張得30

就算想課金 又無啲吸引包

地獄門番R卡我都仲係一張都未有
連R卡都唔那齊

琴日十抽三r 1vr

頭先抽4包見到彩色好興奮，點知又出光嗰隻5 cost SR，我想要多張巴隆

想問下 外觀係咪得暫時商店見到個幾件
見人有黑超 cap帽...等 想問下點有

打npc拎coin

但商店無黑超等外觀賣

你咁講完，我發現shop賣d款轉左
係咪定時換呢

可能下次轉npc就有新款掛

有無人知rank會唔會跌翻
姐係銀會唔會輸翻落銅咁

想問呢張卡個效係咩
同埋白鳳第三任係咩

打晒30層 無得再r石
個帳都係唔齊中sr 已經唔知點玩落去

你想中邊張 同埋齊就一定難㗎啦，好似Demon Hand同Holy Spark呢d神卡VR我唔計佢送嘅都係各中得一張

知你地冇野玩，聽日打npc有亂入？

我想知排位Challenge戰會唔會有懲罰機制

我之前銅5 五連勝直上銀5，頭先見到個4連勝銅4好彩贏咗，但如果輸咗會唔會跌返落銅5？我之前check過個說明，佢話challenge贏咗會shuffle，shuffle係咪即係互換？即係我跌返落銅，佢上銀

我既童年

痴撚線個rank難打到 離開唔到銅區
係我副牌問題定點
你地有冇咁既問題

水deck真係好撚麻煩
成日彈走我d牌，跟住隻Crystal Lancer又擋唔到仲要w breaker

唔係好識砌deck
同埋成日搞到自己0手牌

隻game好講運氣有時成手閪牌都唔知點玩
對面就靚撚到仆街

ching 邊隻lancer?

cost 6 VR 進化怪黎
隻嘢極之麻煩，仲要經常性遇到對面幅deck肯定有2張以上

齊係指 我想自己夠料齊一到完整嘅deck啫

真一開始係新手 大幾場上到鍋牌 輸左已經跌星星
比起好多卡驚真係難玩好多 仲要好難齊牌
E架藍色主流 又彈牌 又唔比擋
我初頭見聖靈王好型，所以刷左黃deck首抽比人打到仆街離唔開銅

主線又打晒 無得再刷錢想重玩刷隻水晶騎士返黎

主用黃牌 見到呢隻輸左半

我係要死頂到出到巴隆炸走佢，但好多時候未出到已經穿晒我d盾

係咪要日本ac

呢類遊戲一個版本一個神 重刷無意思 打活動儲碎片仲實際
其實用基本DECK已經好夠做

玩得黃屬就遇左做被動 不妨用闇咒文解場頂到出ACE
水屬最大弱點就係無衝鋒 一出就要解

搵到個日文網介紹啲主流deck
問題係好多主流既VR牌都未開圖鑑啊屌

係咪要日本ac先裝到？

想問係咪無得AUTO PLAY?

屎忽痕6抽

未開圖鑑唔係都可以生成咩?

有無人更新中文表?

都係照舊an 可以用qoo之類
ios就日本ac

冇

有 不過係自訂打電腦先有 有個模式係打NPC下面 可以AUTO 應該比你用黎練牌

即係我之前冇睇錯

晉級戰輸咗cut咗4連勝

打左咁耐仲係銅 真係唔敢講自己以前係香港打dm打到出名
呢個環境既卡好難打
幾時推快個環境

水deck係主流，打5場至少4場係，瘋狂彈牌之餘仲要唔俾block
6 cost ST彈牌Aqua Surfer，8 cost隻Aqua Sniper
6 cost進化Crystal Lancer穿blocker，7 cost進化 傳奇伯樂 全部水怪都穿blocker

呢幾張打撚到我喊，個個ranking都係呢幾隻，超難打

比人屠都仲覺得幾好玩
新手求+fd
051644348

sent

IoP係我

有無約戰

244788650
求戰

040122225
求加fd

打npc 贏d籌碼 係咪剩係買卡套playmat

新手一問，想問起得手未？應該點砌牌

辛苦地上到銀3
好難再上金

唔想重複打
玩曬d屬性，或者齋睇效果，睇下d卡特性
好似光blocker係相對低cost高攻
打主線見下d電腦deck係咩戰術，吸收下
或者睇攻略網教咩方向
戰術流咪扔人手牌，炸人怪獸
穩定攻防咪有攻有守
速攻咪低cost海量召喚
之類
玩熟自然識諗

暫時都係外觀上

我今日已經輸第二次晉級戰了，金d人堅勁，我d卡好似彈彈波咁俾人掉走晒

屌那星，鑊鑊都俾隻青銅獸人累死

唔知點解覺得10連抽易中SR多d

另外求加fd
867898326

有興趣可以睇下

冇乜特別

出左聖靈王吊打藍屬

幻覺黎，啱啱兩pack 兩SR

入多幾條角魚+ghost touch 可以殺聖靈王

抽極都抽唔到惡魔神 液人同雙獠牙 屌

打機未課過金既我 表示有d想課
卡game好難搞

晒氣啦,追完家下第1代,佢應該都準備出2

都未出勁卡

屌 係喎 自膠
不過都係唔夠咁多點

打極都係銅真係冇乜癮

頭先一場
我用水隊blocker + 彈手咒文
對面一堆光block
無啦啦用左張火咒文 d blocker可以打人
1 turn 打到爆開

問題係佢唔知幾時出新一packygo就一個月一包
Shadowverse 就兩三個月
呢隻有無講

見到之前有人話脫離唔到銅牌，可以一試呢副0課得uc同c嘅deck 2NVPBD

火系速攻配上水系抽牌好易上手。副deck銀牌都照贏

你呢張係所有怪＋1000同可以攻擊重置怪，一時時好用但火系有張機神兵實用好多。

光系5 mana diamond cutter有類似效果同埋一下突擊對手幾勁，成場blocker變成可以攻擊玩家唔講得笑

打撚到灰，銀2 一星諗住博上銀1多1000coins+10pack，點知而家輸到落銀4一星

邊到有得睇上咩rank 有咩獎勵而家係銀一浮浮沉沉

event banner有寫埋單ranking嘅獎勵，但初次上銀1個mission係有1000coins+10卡包

頂8連勝去到金1 fail咗，我要個稱號呀

勝利天帝？

跟左ching呢副幾好玩
thanks 平民玩家

唔係好識玩喎

有冇卡表對番 有d睇唔明

d 赤單beat down 好撚煩...

867898326

求fd

個活動 2號人物 超難打 火光速攻 仲有張VR光怪廢檔完全擋唔到佢攻勢 打十場贏得兩三場

第一眼以為再勁D, 原來係稀有版

你地有冇any chat gp? 見好似好耐先有人reply一下

可以開既

搵人開tg grp?

其實點知幾時有得打
一號打晒想打二號

不過呢類型活動都好垃圾 想打又無得打 明明想玩都玩唔到

比你打到啲獎品又唔吸引

打咁耐最怕水Crystal Lancer，6 cost又快出，唔俾擋又穿2盾，打條撚

官方twitter 每日都有公佈出現時間

入入入

我都估到有新年雞妹
繼續打下coin先

場場都見到暗水棄牌

大家點解決

入左tg group都照幫手推下post先

多D draw牌

今個星期

點解隻game好似冇咩人玩

入！

何解咁諗

想知有冇中文卡表?

個post冇人推

是咪廢紙

有用喎

Ranking全部都係紫藍紅deck打到好灰同悶

819471396
十幾年前小學有玩過
求加

去左TG...

唔用殺手囉, 本身condom 2 分4000咁高攻

有無中文網介紹之前玩英文版，宜家睇唔明d卡功能

新手HERE
上個活動打咗副命運女郎, 一直用到而家終於儲咗9000石

想問吓應該投資邊一副卡牌好?

Ching去左地方喎

有無ching更新完 無限now loading

Ios 入唔到驚

+1

屌佢垃圾game

更新耐左d
入去卡係度，仲以為我問題

岩岩上twitter睇左睇,好多人都屌緊佢仲未有新pack情報過左一個月,連情報都無普通情況下,一個月都唔算咩,但係佢e架個環境唔更新真係好悶...

新開ac 仲咗 已決定課金

仲未入到?

我未呀定其實係鎖左區呀會唔會搞咁耐呀

有冇巴打入到
三日都未得 其實係咪我比人ban左

send咗次email，佢覆返我點搞，但搞完都係唔得